Sanction Law is coming to town

You better watch out
You better not cry
Better not pout
I'm telling you why
Sanction Law is coming to town

唔怕 香港有內地市場
本港律師可在大灣區提供服務 中大法學院有望吸引內地尖子